【 admin台】求教，老細想買會議設備

過完年之後都無得WFH
返工之後老細話想搞搞個會議室，要成班人可以同D客開會咁
細公司買嘢嘅重任又落到admin，即係我手中

但我淨係識買屋企支cam，對公司用個D真係無乜慨念
Google過應該成條bar個D比較岩會議室用？
有無巴絲有買過呢D有無話咩牌子好？

去問IT狗

公司D IT⋯⋯壞機call佢先會出現唔係好熟
都會問下嘅，不過都想知下有無巴絲幫公司買過／大家公司用緊咩

橋就我諗 糧就你出？？？？？？？？

求其GOOGLE 入面有銷售熱線 你自己打去問

Google得嘅打埋電話問啦

呢個睇落好似易明啲for 唔識it
同埋啲牌子有Logitech嗰啲好似大路啲

利申：求其google

搵vendor
Polycom/cisco/avaya/果堆

Komstadt
舊公司既會議係統呢間整既

其實有搵到呢間，但唔係好睇得明
會打比佢

唔該晒
我都見到上面D網有Poly（Polycom？）同Cisco
會mark低

呢間好似幾好咁
有大牌子同睇得明佢有咩買 比老細揀都易D
會打畀佢

多謝晒巴絲回覆幾間我都有打去問

老細初步揀左呢間，買Logitech Meetup
sales知道我地唔係太識幾有耐性
其他嗰兩間其實都OK，但呢間就friendly d咁，解釋比較仔細（同埋老細淨係識Logitech）